［伊朗］去得嗰一個星期係咪唔去好過？

第一日晏晝落機，第七日朝早機走
所以頭尾得5.5日
要趕返黎開sem，早幾日出發又貴幾千

搵到暑假尾廣州飛德克蘭既平機票，心思思想去

想做就去做

認真post

有咩問題

平機票唔去，等貴機票先去？

BTW 乜唔係夜晚先到？

平成點先？

見人去親都10日以上

5點幾

咪唔去咁多城市

唔通無咁長時間就唔好去？

下次再去囉。

我依家都係咁，有啲國家寧願分兩次或以上去都唔想走馬燈咁去完就返。

咁平咪去囉。

Visa要$600，窮困學生的話就唔建議，靚嘅好玩嘅city車程都遠

同埋有啲城市要的士，一個人去唔抵咁

點解我搵唔到兩千幾

我個陣買都係2千5
見過2千1

我連航班都search唔到
你係香港去德黑蘭？

你想直航？
我係air asia

廣州出發

我覺得十二日都唔夠 行程會chur

利申 坐緊係shiraz一間coffee shop

當年都係去一個星期
長有長玩短有短玩

一個女仔去 會唔會好危險

Air asia好似停咗伊朗航線

我一月仲係搭緊airasia

好似四月停

睇背包客棧個女仔畀人狂摸
我識個女仔都想去，可代為引見

舊年獨遊左一個月
基本上d人好熱心同好肯幫人
但我都試過俾男人性騷擾
俾左個電話no佢，佢send d j圖俾我
所以各位絲打千奇唔好俾電話or話住處俾陌生人知

連秦航都一齊停

都係搵唔到 來回六千幾

優惠完咗啦

得返阿斯塔納去係平嘅

阿斯塔納航空個時間好西下
最佳組合都只係星期五去下下星期一返
但要請11日annual
去程仲要哈薩克停20hrs，雖然可以出去day trip哈薩克，但我目標係伊朗咁樣食左1日

就係因為要停廿個鐘所以仲諗尸火
唔坐阿斯塔納有咩係平嘅

冇啦應該
等air asia同秦航重新開返條line囉
上網見人講過幾年新好似都cut過又開返

聽講係伊朗政府施壓令佢地取消

而家上網睇,全部都成萬蚊

睇下中國南方航空幾時有得做特價好過

平可以2千幾蚊來回

不過要經停烏魯木齊轉機

唔洗廣州上機，深圳上機都得。

但預咗來回唔見2日。

不過就星期日飛，回程星期日晚，星期一下晝先返到深圳。

去一去深圳都冇左半日，好似轉兩次機咁

黎緊5月中去伊朗，啱啱去領事館搞簽證先知今年3月27號起改咗用e-visa 要上網填form拎code，仲要用bank transfer先可以搞到張野 上個星期仲on99咁去ATM過數，但已經唔得 仆街個六百蚊好似凍過水，有update再同大家分享
黎緊會去伊朗嘅巴絲記得上官網睇清楚e-visa嘅申請要求，所有網上面嘅伊朗入紙申請方法已經唔撚啱用

伊朗唔係有領事館係香港咩
親身搞會唔會少d誤會

佢依家就係要你網上搞完再落領事館

利申：岩岩中撚完伏

咁鳩麻煩

巴打們搞掂之後可唔可以講下新政策有咩注意

伊朗夏天應該幾惡頂，我三月頭去，中午都覺得好熱，女仔仲要戴頭巾

要係到整左個APPLICATION CODE先，整好佢會SD個叫VISA GRANT NOTICE既野俾你交去領事館，去之前可以到中銀入左數先，記住要張入數紙一定要有你個名，即係你要有中銀AC要係COUNTER入數俾佢，搞晒之交PASSPORT，入數紙，VISA GRANT NOTICE等3個工作天搞掂

巴打hi我都中撚咗伏
個server仲要有時有啲問題，撳撚到佛誕先撳完 又要請多次假上去搞
我想拎番ATM個六舊水呀！！！

果6舊應該凍過水架啦

屌佢老味咁樣呃鳩我六舊
真係好賤，我特登上網睇人地分享點搞，3月尾臨搞前再睇多次官網，點知兩日後佢就改政策，個官網又寫到1999咁，仲要依家仲download到張form，六舊夠我係伊朗住兩晚好啲嘅酒店啦！呀！！！好嬲呀！！！

要印埋名呢樣嘢真係好撚戇鳩
要警世一下等其他人唔好中伏